[供]HKBN家居寬頻優惠碼

有冇人會想轉HKBN, 佢有推薦人優惠, 推薦人用有$500 賬額回贈, 用我推薦碼登記有$200賬額回贈，7月29號前登記兼啟動埋service可以參加抽ｉｐｈｏｎｅ ＸＲ！

有需要可以用我個推薦碼 (TANGKW36084)

停一停 諗一諗 唔好做懵撚咁萬一抽到iphone XR咁點？ 部機歸邊個？一個想自用 另一個想買 咁樣既話點搞？係熟人就話姐 咁撚麻鳩煩都係不了

Sor 係賣

推薦人都有＄５００賬額回贈咁筍？？？

我都可以推薦人，但我上個月先推薦左１個朋友，仲可唔可以推薦你？（KOOLMB16208) 同埋ｉｐｈｏｎｅＸＲ幾ＧＢ？得ＩＰＨＯＮＥ？其他獎呢？

可以，佢推薦人無上限架，推薦多一個裝寬頻就每個拎$500賬額回贈咁！！！ 愈多人用就愈多回贈同抽獎機會 ~

iphone XR 128gb, 上佢網仲見到有其他獎, LC廚具,耳機, 超市現金券個D, 佢最少好似有100蚊賬額回贈同鴻福堂100蚊券,話明即抽即中,點都會中一樣既~

係齊齊都可以有抽獎架! 推薦人同 新客戶都有得抽~~